2020DSE打氣區 辛苦曬考生手足

呢個學年大家都辛苦啦
由其是係中六準備考2020dse嘅手足
2019就要抗爭 2020就要驚肺炎
當中有大埔比狗打到ptsd要defer嘅
保釋唔到有機會考唔到試嘅
同屋企嘈咗幾個月嘅
因為抗爭而要追讀書schedule嘅
同埋擔心緊到底會唔會延期考 oral會唔會取消
仲有好多好多手足

想係呢度同各位2020DSE手足講聲加油
呢排就溫住書先
有咩心聲都可以當呢個post係樹窿
不論延期到幾時 你地都要爭曬所有學位
大學等緊你地！！！

留名同2020考生手足打個氣

加油

多謝你